日本奧運會唔會俾支那肺炎搞停？

會

應該會

唔會 戴住口罩比賽

咁日元升定跌

仲要中旅代理埋

I think so

唔會，病毒怕熱

唔俾中國運動員參賽

到時七月病毒應該會見頂
除非變種或者成為風土病

好難講
咁大型活動起碼要早1-2個月做決定
如果5-6月仲未消退現象就好尷尬

里約奧運會舉辦成疑

里約奧運會照常舉辦

唔好呀
我要睇女呀

唔俾中國人參加就得
而且個陣都已經夏天

唔會 但會停 因為有天災

我get到你講咩

我都get到
原來已經四年前
應該update返

真